到底鍾意一個人愛一個人嘅感覺係點？

你好膚淺

請解讀

係無條件付出

定為對方著想

依賴對方？

唉

平平呀

好想嫁俾佢 第一次咁想同佢有小朋友組織家庭

我都係呀
好想同佢一齊住
日日煮毒藥比佢食
大大力拍佢屎忽
生好多bb仔然後夾埋一齊bully佢

掛住佢 訓唔著

愛我。非你莫屬

佢真係好可愛呀

其實都幾靚仔

又風趣

哦

無論男女都唔準搶走佢

賴尿港女

愛總是讓人哭 讓人覺得不滿足

agger 不滿足

愛一個人會想佢笑

綱煉

好比一首歌只有你可一起唱

呀膊

寧願自己哭也想他笑

中毒 中左佢毒 原來咁深

我好頹呀嗚

一樣 頹埋啲濕鳩嘢

訓 太夜訓佢會鬧我